大大聲唔好意思就無位俾人入

在場巴打頂住呀
我明白又要頂住唔俾人入大廈，又要頂住啲反對聲，會好燥
但千祈唔好口角呀
大大聲唔好意思就無位俾人入
一齊講，大聲啲蓋過佢啲反對聲就得